'\" te
.\" Copyright 2008 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH sccheckd 1M "2008 年 5 月 15 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
sccheckd \- クラスタ構成検査ユーティリティー用のサービス
.SH 形式
.LP
.nf
\fBsccheckd\fR 
.fi

.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBsccheckd\fR サービスは、クライアントサーバー型のクラスタ構成検査ユーティリティーのサーバー側です。このユーティリティーは、 \fBsccheck\fR コマンドで呼び出されます。 
.sp
.LP
\fBinetd\fR デーモンは、クラスタ構成検査サービスを起動します。このサービスは、起動時だけでなく実行中にも \fB/etc/default/sccheck\fR ファイルを読みます。さらに、診断結果やエラーメッセージを \fBsyslog\fR とコンソールに出力します。\fBsccheckd\fR サービスは、\fBstdin\fR、\fBstdout\fR、\fBstderr\fR には直接接続されません。 
.sp
.LP
\fBsccheckd\fR サービスは、最後のクライアント接続が終了する場合に終了します。 
.SH 属性
.sp
.LP
次の属性については、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWsczu
_
インタフェースの安定性Obsolete
.TE

.SH ファイル
.sp
.LP
\fB/etc/default/sccheck\fR
.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL)、 sccheck(1M)、\fBinetd\fR(1M)
